（置頂）由今日開始必須設915為死線

我知你班仆街速食唔撚推戰術post 依家就屌人冇革命既心
我最後一次講 由今日開始必須係連儂牆貼一啲道德綁架既文宣 要俾所有和理非有升級革命既心 要俾佢地知道我地俾人步步進逼 死咗人同義士被強姦我地咩都做唔到

推

又設乜鬼死線
上次咪設左囉
過左啦 仲設條新既做乜鬼 直接做啦

屌你老母呀 設撚完有冇變呀 有冇睇文呀傻閪 講撚咗設死線前係要提人升級武力

由6月9幾撚多條死線 用下你個豬腦諗下 唔係文宣加死線後升級設黎有撚用？

死線唔係比人地，係比自己友唔好懶
btw 死線應該要具體啲

幾個缺口
6.12第一槍的政治責任，冇order 就冇head shot。仲有還眼
7.21官政鄉黑警集團
8.11還眼同太古站內射擊
8.31還命